有個ptgf開post話做7仔m記冇意義 所以走左去做ptgf

姐係你覺得做ptgf好有意義

緊係有啦，可以解決男人性需要

Photo or mother?

最好就唔收錢 日日行義

Hello 無圖